\vbox{
    \ifmini

        \section*{Kaspar \index{Kaspar}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{a d a} | C a | d G | C(a) E(a)}

        \begin{enumerate}
            \item Sie sagten | Auf dem | Die einen rauten | Und dass
            \item Sein Haar | Kein | Der Pfarrer | er trinkt
            \item Mein Vater, der in | trat | Er sprach | und stammelte
            \item Mein Vater brachte | meine Mutter | Sprechen | was man
            \item Zur Schule | Kaspar | Wir hegten und | von den
            \item Ein Wintertag | meine Mutter |  Mein Vater sagte | mein
            \item Wir suchten | Der Neuschnee | Die Augen angstvoll | erstochen
            \item Der Polizeirat | Gott | Das Üttingerfeld | dann streu
        \end{enumerate}
    \fi
}